是日風向精選2: 參加加泰集會，世界會毀滅

參加加泰集會：
世界會杯葛香港
美國民主法會否決
歐盟都唔like我地
人地就係獨立失敗，我地支持就我地都會失敗
支持加泰 = 世界末日

擺明人地加泰先係真正民主鬥士

「唔好再玩紙箱RB」算唔算？

唔緊要 兄弟爬山
你覺得啱嘅 就去做
就算唔支持 都唔應該阻止其他兄弟搞

有少少不過冇大量

0.3:乜鳩都唔參加=勝利